有冇人個女朋友學歷係高自己好多?

女朋友hku而我只係個ive仔

女朋友哈佛博士我幼稚園畢業

come on james

hku咩先得嫁 學士就算鳩數啦

女友大我兩年，我今年大三，佢碩一，我大學畢業佢準備升博士，我諗住再讀多科學士再讀碩

我中六畢業，佢碩士做教師 btw以前既事

屌但佢冇嫌棄過我

Same 佢仲想讀落去

有冇樣？有冇波？冇就讀到性鬥士都wfc啦

佢成日比人話靚

好自卑啊